在最近發表在《自然通訊》雜誌上的一項研究中，莫和他的團隊發現，細胞有一種內在的機制可以撤銷焦亡，使它可以在另一天死亡。 科學家發現細胞如何欺騙自己的死亡 
 這些渠道提供的內置分析有助於評估受眾對已發佈帖子的反應方式。 社交媒體營銷:提高領先率和銷售的四個關鍵| Jacob M. | 2021年9月23日|搜索引擎觀察 
 但是，使用社交網絡的內置分析可能是一項耗時的工作，因為作為一個品牌，你必須同時管理和分析多個社交網絡。 | Birbahadur Kathayat | 2020年9月30日|搜索引擎觀察英國詞典定義內置內置形容詞內置，完整的柯林斯英語詞典-完整和未刪減2012數字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007, 2009, 2012